滙豐認為內地經濟不會V型反彈

滙豐認為內地經濟不會V型反彈
2020-06-10 HKT 16:52

滙豐環球投資管理高級宏觀及投資策略師陳瑩若表示，中國經濟於首季大幅收縮，隨著復工復產及需求回復，預計第二季經濟將出現按季大幅正增長；但按年比較，不排除第二季或出現近乎輕微正增長，向好的趨勢將於第三季持續，但相信不會出現「V型」反彈。

她指，內地經濟前景仍要視乎就業市場復蘇情況、消費者是否願意外出消費、刺激經濟政策的效果，及環球經濟表現對中國外貿的影響而定，而過現時供應方面復蘇較快，員工已回到工作崗位，投資計劃亦重啟，而線上消費復蘇亦較穩健。

另外，亞太區債券投資總監陳寶枝預計，亞洲利率將持續走低，美國零利率將持續至明年年底，因此預期信貸息差將在擴闊水平維持一段較長時間。

我認為匯豐不會反彈

滙豐股價也不會V型反彈

即係L型反彈

滙豐股價會^型反彈

泄露國家機密？ 拉得

發表呢類傷害國家樽鹽佈告，等於顛覆國家

邊個唱衰邊個就係鬼

又想顛覆國家政權

拉得

真係發神經

全國上下應該齊心推動經濟

呢個時刻英國匯豐竟然出嚟擾亂經濟復甦

中央應該出手制裁匯豐，唔可以俾英國佬有可承之機

呢啲外國勢力既公司絕對會拖累中國發展既步伐

L形重算唔算係反彈

講蝈家壞話

垃圾英犬識條春

老母係女人

唔係洩露國家機密咩

泄露國家機密，快的拘捕王冬勝

0.5度向上都叫做反彈左既

洩露國家機密會判太輕，要打粑先至可以平息到十四億人民怒氣

將會係_J頭向下左搖右擺型

不是v 型反彈

那肯定是L型了

對不起 不是大草L 是細草l....

我中意

英國BAN左華為, 衰極有限, 大大力彈

因住抄你傢呀，貓仔